（正能量撚）其實女真係唔使溝

啱嘅唔使溝自自然然會一齊，唔夾或冇 feel 點溝都冇用㗎！

各位巴打醒吓啦，行出第一步係俾啲自信自己

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

呢樣真
覺得有個同學對腳好正
想溝嚟玩
溝溝下點知有個女仔鍾意我
冇啦啦一齊咗

死mk

靚仔咪係囉

好似有啲道理

我都相信呢樣野 係一齊自然會一齊
唔會一齊 點溝都冇用
有d女係鍾意比人追 臭雞

幾時有岩feel嘅女女

講你哋又唔撚信！女人係講感覺嘅動物嚟，佢對你冇感覺你做乜都係柒，對你有好感你放屁都覺得可愛！唔信就算

係事實！

我同男友都係咁，不知不覺就一齊咗

唔，拍緊拖都發現左自己既另一面，係勁bitchy勁麻煩成嗰女人咁囉。少少野都會比佢嚇親，明明佢已經準備定曬去嚇我都會比佢嚇親lol。

萬事做足準備諗清楚先做會比佢覺得，有時有d平淡，唔肯take risk冇乜驚喜lol

一個女性朋友都無，可以點做?

第時大個出嚟做野有錢就有女